好心蛆記西維爾就讓返個八強位出來啦

主場都輸，攪到次回合冇野好睇

啱呀，主場輸波真係無資格踢八強

邊個話我地西維爾想入8強呀 我地想贏最聯喳

比返曼聯

比反佢擺巴士？
主場都唔攻的大巴士？

系
daddy盃賽專家你都質疑